18 listopadu Svemu kamarádu Dobrý den můj kamaráde. Jak se maš? Jak tvoje rodina. Jak tam naše rodné město Kijev? Včera jsem měl hezký den, protože chodíl jsem na procházku po Praze. Praha taky krásna jako náš Kijev. Take tam je ještě velký hrady a kostely, zajímavý ulici a hezký domy. Jako bude teplo můžeš přijezdit ke mě. Tvůj kamarád Adam Těším se na tě
